[攬炒撚]恒生指數25,455.63-369.09-1.43%

哇哇哇，咁就破左25500 今日見唔見到25000？

25,481.56-343.16-1.33%

25,475.34-349.38-1.35%

彈上少少，再落返

25,448.62 -376.10 (-1.46%)

落！！！！！！！！！！！！！

25,429.81-394.91 (-1.53%)

哇....

25,396.73
-427.99
(-1.66%)

走啦喂....

失禁

25,390.48
-434.24
(-1.68%)

好似跌極都唔停咁

齊來睇港股！！！

25,397.89
-426.83
(-1.65%)

跌太猛，停左下

25,407.37
-417.35
(-1.62%)

上左去之後又繼續肚痾

25,431.13
-393.59
(-1.52%)

回穩了

沽緊ig

25,430.32
-394.40
(-1.53%)

唔郁！

25,411.65
-413.07
(-1.60%)

回落返少少

25,472.92
-351.80
(-1.36%)
跳返上去，今日都係咁？

25,477.90
-346.82
(-1.34%)

死唔斷氣

0005

57.85

歡迎keep住更新

57.950
-1.100
(-1.863%)

25,462.16
-362.56
(-1.40%)

林鄭月娥全身生癌

25,462.84

-361.88
(-1.40%)

00005 滙豐控股
57.950
-1.100 (-1.863%)

恒生指數
25,478.28
-346.44-1.34%